［酒已備］GLS63 定 S500

會揸長途 五座位
請出招！

完全唔同款喎

就係諗緊邊部好

師兄有冇咩心得

GLS63, S500 兩部都是舊款。
一係買新啦，仲買舊款

S500司機車黎喎
車身又長你自己長渣點會舒服？

舒適就s贏哂

會唔會自己揸先？會就gls 啦
自己揸s係有啲7

我自己坐gls 就覺得好高身 冇個種好包住個種放鬆感不過gls 感覺就多啲趣味 跑大陸可以玩下越野

Sorry 係s500 4matic
新嗰部啊

就係少少掙扎
因為已經揸緊suv
諗緊轉唔轉好

多數都自己揸
本身揸緊suv
見到新出呢部好靚仔 心郁郁

Update返
兩部都係2021新款
2021 AMG GLS 63 or 2021 S500 4 matic

唔係w140嘅s class，全部都係垃圾

師兄有咩好推介

w140 s500，副偈靚嘢嚟，襟

清識貨

Push!!!!!

自己揸 G

有師機S

對 諗通了

小朋友先...

窮呀嘛

窮撚買s class 我都想

人外有人 天外有天

要s又要自己揸就coupe啦

有屋企人

番大陸 就suv
s500 都ok 既

Yes yes. 決定左suv了 要訂 仲有排等

朋友：你揸你老豆部車？

揸GLS坐S

自己揸S好怪

啱

GLS 就買maybach 啦，差好小錢。豪勁多

假設你唔係假膠，你覺得冇車牌/揸開爛9牛肺車既連仔會有input？

睇睇先！唔該師兄

討論下啫 唔使起晒鋼咁嘅

GLS hybrid twin turbo 冇得輸，s500 新款唔熟

Agger

BMW M5啦

我推G55

G55個人唔夠型 carry唔起

Benz死忠

人哋話G63呀

係咪㗎我覺得佢答緊我標題咋喎

但我個人真係carry唔起

揸超跑夠好多地中海啊叔啦，關咩事啫
買部車自己開心洗乜理其他人點睇

Maybach GLS or G63

GLS

S500自己揸都舒服

新既S Class靚左好多，冇咁老餅，入面好豪華好正，但駕駛咁就應該點都係SUV好D，只係怕GLS太大，出入停車場唔方便

S坐就舒服，揸就麻麻，利申屋企人用緊S400